[緊急置頂] 立刻抵制Citi Bank! Citi同中共監控機構合作

[上個post 無人推 再開!]

中共監控機構-曠視科技, 要係香港上市！
幫佢上市既係: Citi Bank, JP 同 Goldman
會計係Deloitte

班仆街同幫恐怖分子上市有咩分別，快d阻止佢

繼小米及美團後，研發臉部辨識系統「Face++」的內地AI初創企業曠視科技，已向港交所遞交上市申請，將採用同股不同權架構上市，有望成為第三間在港上市的W股，市傳集資額最多約78億元。

新疆已經用緊佢地既技術!! 絕對絕對絕對唔可以比佢係香港Cap水，
Cap完香港人錢，再監控返香港人!!

阻止佢既方法只有不停寫信比港交所同證監!

證監:
電郵至complaint@sfc.hk；或
致電2231 1222（選取所需語言後按5字）

港交所:
info@hkex.com.hk

快d行動：一人一信阻上佢上市!

主要投訴內容:
1. 業務不適合上市: 年年都輸錢，單係2019年6月已經錄得虧損 5,200,183,000
2. 法規問題: 嚴重侵犯人權，犯左私隱條例
3. 市值唔夠, 年年都虧損，今年更加虧損 5,200,183,000，根本唔值錢，學咩人湊78億

小弟不才，用好差既英文寫左 template
歡迎任改，或者直接用
跪求大家send 出去:
------------------------------------
Dear Sir/ Madams,

I would like to file a formal complaint in relation to the proposed listing of Megvii Technology Limited (“Megvii”).

According to the Application Proof submitted by Megvii Technology Limited on 25 August 2019, I would like to express my grave concern on Megvii’s suitability of Listing in following matters:

1. Profitability and Going concern:

Referencing to the Application Proof of Megvii, it recorded over its all track record period. Megvii recorded loss for the year amounted to approximately RMB 342 million for FY2016 and such loss has accelerated to approximately RMB 5.2billion for the sixth month ended 30 June 2019. If such loss trend maintains in the FY2019, the loss could be further increased to RMB 10 billion for FY2019. There is also no any sign that Megvii could make a turnaround performance after listing base on its historical record. With its current equity amounted to approximately 10 billion for FY2019, Megvii may run out of capital and all existing resources within 1-2 years.

2. Legal compliance : Potential violations of human rights, privacy ordinance and potential crime against humanity

The technology of Megvii has been widely adopted in Xinjiang “Re-education Camp(“the Camp”)” to monitor minority in PRC.

On 24 October 2018, the BBC released the details of an extensive investigation into China's hidden concentration camps and the extent to which the People's Republic goes to maintain what it calls "correct thought". US-based journals like the Foreign Policy Journal and Center for World Indigenous Studies have labeled these policies as "cultural genocide". Some parties refer to these camps as "concentration camps". The Times of Israel wrote a piece comparing these vocational camps to the U.S. Japanese-American concentration camps during World War II as well as the British Palestine internment camps for Jews. The European Union and Turkey were invited to visit part of Xinjiang by China in order to examine the situation themselves. The EU initially declined, due to worries that the tour might be “choreographed” by the Chinese government, but it was open to visit Xinjiang at a later date.

There are also many media performed investigation on the Camp, and suspect that the Camp has committed potential crime against humanity:

The legitimacy of the AI technology of Megvii remains questionable, approval of the listing may give a sign to public, HKEx and SFC agree the above act in the Camp. As a regulator of an international financial center, I sincerely urge you could reject such listing application. Please do not be the evil.

Lastly, I am hereby begging you could reject the listing application. From a Humanity perspective and consider your identity as a Hong Konger, when you make the listing decision of Megvii: think about our teenagers. they are sacrificing their future, life and everything to defend for us; think about the blinded female teen; think about our 7 suicided friends whom made a death accusation against HK government.

P.S. 香港人加油，不要與狼共舞。

Warm regards,
A humble Hong Kong Citizen

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

銅鑼灣連儂橋成條比人拆左無人講？

推

笑死 依家知前排連登吹捧citi咩事啦

push

同問

樓主on9
三家sponsor都係美資黎，咁係咪要抵制埋美國？

Fuck

我都唸唔到...
HSBC?

hsbc 唔係跪左咩?

美資幫中國就唔洗抵制？

抵制哂 我以後用邊間銀行?

之前又一窩蜂轉晒去citibank
依家又話唔得……

我上星期開完戶口喎

算撚數啦
唔用中銀就得啦

幫佢上市只係為左賺錢
唔係合作
基本上所有ipo都會有間美資／歐資投行幫手
放心

攪清楚

而家係CITI 做SPONSOR搵中資公司錢
唔係同中共合作直接出賣香港人

你大可以唔抽IPO唔買佢, 唔好俾佢CAP水

咁就抵制既話乜野都唔洗買
要對準目標, 真係賣港既先罷買罷用

罷買 : 唔買藍絲、中資公司嘢!
罷買 : 減少消費, 唔買多餘及無必要嘢, 轉買多D本地小店
罷去 : 唔返大6及馬交消費、旅行
罷大6 : 攪到大6人唔想來!